\begin{center}
	\begin{LARGE}
		ZACHODNIOPOMORSKI UNIWERSYTET TECHNOLOGICZNY W SZCZECINIE \\
	\end{LARGE}
	\begin{LARGE}
		\textbf{WYDZIAŁ INFORMATYKI} \\
	\end{LARGE}
\end{center}
\begin{figure}[ht]
	\centering
		\includegraphics[scale=0.7]{img/logo.png}
\end{figure}
\begin{center}
	\begin{LARGE}
		\textbf{Michał Jankowski} \\	
	\end{LARGE}
		Kierunek Informatyka \\
		nr albumu: 20392 \\
	\begin{LARGE}
		\textbf{\begin{center}Przyśpieszenie algorytmów kryptograficzych opartych na odwzorowniach biliniowych za pomocą CUDA \end{center}} 
	\end{LARGE}


	
\begin{flushright}
	Opiekun pracy: \\
	\textbf{dr inż. Jerzy Pejaś} \\
	Katedra Inżynierii Oprogramowania \\
	Wydział Informatyki \\
\end{flushright}

\begin{center}
	Szczecin 2014 \\
\end{center}
\end{center}
\newpage